可唔可以開個（心安）事件綜合討論區?

屌你老母
好撚煩
成個連登都講緊心安事件
關我撚事咩?

係真

廿年唔上水嘅港豬一次過上曬嚟

都on撚尻
明明小事一件 講到好大獲咁
仲要講足成日 悶唔悶架?

我叫人唔好開咁多post成個八婆師奶咁樣睇埋呢啲垃圾娛樂新聞點知我畀人屌返轉頭

都痴尻線
偷食事件成日都發生架啦
都唔明有乜咁出奇